[數碼暴龍] 台場紀念日

上年去左台場

但今年無得去喇屌你老母武漢肺炎

下次可以去影埋台場摩天輪果邊，太一有經過
btw，樓主你好有心

唔知係咪呢架

早幾年去過光之丘
係新宿出發仲可以順便聖巡埋03

光之丘都好正

03有咩景點??下次去朝聖下

03好多埸景都係新宿
例如養基爾獸個公園係新宿公園，黑超男座塔係都廳